其實集會現場大家仲應唔應該拍片？

過去612大家好抗拒有人現場拍片影相
但係事後好多被捕人士都需要當時嘅片嚟做證據
而且事後需要有現場片去證實警犬濫權

應該拍片留低證據
唔應該拍片

push